★鳩估！明天（26日），恆生指數跌幾多？

-1000左右

太多了 -400啦

即係升1000

175 drop to 0?

may

cos u strong hold

may be

升500，唔升我切

夜期已經跌左百幾

Is倉姐姐 sh

出手救市

聽日仲會跌?

會

今日跌夠啦

道指跌300
聽日港女應該跌600咁上下

升500

28000

-1000

道指咁早插咁深 最後應該會回番啲 港女應該-400左右

老貓
drop tp 0

真係跌一千點。。。